凹左入去既野你地讀音係lab左定lip左

我自己就讀lab左既
我女朋友就話係lip左
我每次一講lab左佢都笑到痴撚左線
想問下連登巴絲係讀lab左定lip左
= lab
= lip

lup

凹 nap1

凹

粒

你女友on9

nap1 咗

即係n音嘅粒

咪撚玩啦 點樣唔係讀粒呀
個肚餓撚到粒左落去啦 粒呀

我自己就讀凹左既
我女朋友就話係凹左
我每次一講凹左佢都笑到痴撚左線

唔明點解係lab唔係lub

凹頭

係lub呀嘛，不如你自己讀lab試下係咩音黎

乜撚野Lab呀

你同你條女都冇撚讀過書

凹凸 變做lab凸 ？

Lab 你老母閪咩

姐係咁樣